# LDAP Avançat

## @edt ASIX M14 Curs 2018-2019

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa


Jose Otero: Utilitats de seguretat


https://gitlab.com/isx41005342/seguridad-informatica
